咁多位係入面，千祈唔好破壞立法會嘅野呀！！！

以後都會對我地有用！
文件嘅野就算新政府都需要用返架！
唔好破壞呀！

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

【21:28】示威者闖入立法會會議室1。

【21:20】有示威者在牆上扯下立法會歷任主席如梁君彥、范徐麗泰等的畫像，將之塗污及破壞；有人用噴漆塗黑牆上立法會標誌。又有示威者在立法會內拿走多箱杯麵。

【21:15】闖入立法會的示威者愈來愈多，部分人破壞立法會內的設施，如投影機、圖書館入口的玻璃等，又有人在立法會內的牆身噴字。有示威者把雨傘及鐵馬等運送入內。

【21:00】示威者撬開大半捲閘，部分人衝入立法會內，原駐守在內的警員全部撤後，並無攔阻闖入的示威者。原本駐守立法會正門玻璃後的警員亦已離開。

杯麵唔係問題

Push

盡快揾文件上傳維基解密

推！唔好再破壞不必要嘅公物！
直播影住真係好惡睇 搵文件又好 靜坐又好 唔好再打爛嘢啦